Mama個男中文翻譯真係好撚好笑

佢講beat mv個陣
有冇人睇緊